城大翻譯vs中大翻譯

翻譯黎講邊間好啲？

恆大翻譯

珠海翻譯

ive 翻譯

google翻譯

咁都唔識擇既話
建議你唔好讀書

問下都鬧！

冇錯，當然係真CU完勝。

Thanksssss
其實我心入面都有答案
只係想聽下人地意見confirm下
多謝你認真答我

文科一定係CU。本身呢科已經CU好d，校名仲要CU好咁多，咁都要問。 你都係去讀Shitty算啦。

唔好鬧我啦 因為都唔係我揀學校 係學校揀我呀嘛
不過都多謝你認真覆我

屌你地咩 樓豬問下野串拿過碼頭苦力

人地咁有禮貌你地仲串串貢

CU>>>>>ChinU

咁都要問驚你連shitty都讀唔到

咁唔好意思啦
已經有兩間六大offer

認真問問題都負皮
有無良心

六大講到自己讀一大咁 真係佩服

其實讀文科
無論係讀港大定樹仁 出路都係無出路的
好大可能 你最後都係做左空姐 補習 文員 政府工
間間都無分別的
不過三大個朵可以打陣飛機

六大

Ching讀邊科咁巴閉 想學野
其實我都係唔叻先上黎問野啫

想覆返我唔係shitty都讀唔到啫 唔洗咁佩服喎 無話過自覽叻

多謝你

樓主唔使太在意
連登係失敗者集中地
只要負皮下你鬧你兩句
我地就覺得好滿足
話曬日日都比老母上司鬧 好大壓力的
你呢啲伸手最啱比我地嚟發洩 感受下高高在上嘅感覺